[IT great grad巴打]有無人做緊FDM GROUP?

各位新年快樂，小弟準備grad，見間野個offer唔錯，想問下間野好唔好做？

Pish

舊登年年都有人講呢間嘢，你可以搵吓啲post

收到phone in, 留名。

有冇做過FDM嘅巴絲打分享下?

但無detail

係啊

點會冇, 大把人講

話頭2個月no paid training,
再exam 肥咗要賠唔知幾萬蚊

唔知你個offer 係點
可以分享吓嗎

架下training 有 11K

11k

師兄可以pm我嗎? 想問下details

[/member]想知第二年加到幾多[/member]

英文唔好就唔好諗呢間野啦。
仲有比人派左去幫某大BANK寫COBOL，AS400呢類野，
基本上冇得SAY NO

2個問題
exam fail 要賠幾多?
training 完人工又係幾多?
如果train 完人工都11k 就

想問下知唔個pmo定business analyst有前景啲?